(極不安）剛剛俾自稱大居士嘅人咒我們落阿鼻地獄

話說啱啱係機場接女朋友機
食緊三哥嘅時候
有個自稱大居士嘅人黎化緣
開始我諗住請佢食就算數
跟手又話要飲杯野
我同佢請睇下夠唔夠錢先
點知我地啱啱好夠錢埋單
就同佢表明唔夠錢
佢就咒我地

依家咩心情都冇曬
想知佢夠竟係咩料 化緣化到老奉咁

佢個樣又唔似9吹
白色長髮 圓圈眼鏡

On 撚9 咁都信

on9 化佢老母緣 三唔識七洗撚請佢食飯 尤其呢啲借宗教呃錢嘅賤種

即係你話請佢食最後唔夠錢冇請到就走?
定係話佢想飲野你冇請到只俾左野食錢

佢入監獄 唔知怕唔怕

在家修佛先係居士
化乜野緣？？？？？

咁又唔係信 想知佢係咪冇料扮四條姐
利申 佢個格成個周星馳咁

佢未落order 我話睇下夠唔夠錢先坐低

先叫佢坐低

放心，修得道唔會咁咒人，佢過到護法個關先算
口業就有佢份

其實係咪法輪功d fd

成個邪道咁

機場無人趕走佢？

應該就冇啦

咁你都唔係老奉既, 唔駛上心

問番佢大居士化咩緣 同埋佛祖都唔會化緣金錢 只會化緣食物

多謝各位 這裡是連登 這裡就有力量

咁佢話唔洗俾錢佢 幫佢埋單就可以

你可以叫佢拎個兜出黎 分一份食物比佢 所謂化緣係無得簡 除非佢無出聲但你發心買一份野食比佢

點解想知？
一睇就知乞衣黎啦 你on9架？

你都想咁姐